全民皆區政：黃色經濟投標區議會項目

唔好意思標題比較空泛
放心唔會寫太長，但因為區議會已光復
各位黃色公司，請密切留意區議會項目
踴躍投標，拎撥款，用實力做事
唔可以再有利益輸送，起一碌柱俾人鎖單車都8皮呢啲on9野
趁機座大黃色經濟實力，生生不息

小心老廉
我哋和平守法公開透明既

或者你睇漏眼
我係叫黃色公司用實力做事
唔洗怕再有8皮起啲濕鳩野
令大家都有真競爭

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

p牌講野無人想理